遺失電話，有無人知會係邊度被放？

係淘大跌咗，打電話已關機

有無人知會係邊放，機會渺茫都想睇下搵唔搵得番

one plus 5t 黑，拾獲者至少二千酬勞
内有珍貴回憶，感謝

賣出去都唔只二千啦

賣出去邊有2000

dcfever

已post dcfever 徵求番
17年尾購入，4500
可能我唔知回收價，3000？

仲要唔知樓主會唔會報警喎

我無，因為我知報警無用，如果有機會係你幫我保管咗，你不如開價

push

若已被回收，能在回收價上加一千，感謝各位

只幫我upload 番啲相上google drive 都500蚊，拜托了

酬金可議，thanks

先警處報失

係大陸職業小偷，無乜可能攞得返

感謝，都係留個希望，新年快樂

機已關 應該俾人偷左放埋啦
Btw希望你搵得返啦